[內有血腥圖片] 緬甸軍人開槍打爆左示威者個頭 最小死左2個

屌，真係爆頭

推

真槍

China did this.

中國子彈

又係強國

其實緬甸個局係好複雜，唔係民主對獨裁咁簡單

呢條仆街今晚含家產

屌佢老母

黑警：我哋好克制，你睇吓外國

唔係膠彈

軍政府

哇屌

槍殺人

成件事都係拜登時期發生，大家都明獨裁者點玩法。
亂世下有尊嚴生活已經係福氣

有能力既人唔作為，就係幫兇

死黑警

痴撚線

好撚恐怖

呢啲乜撚野國度黎

以前已經係咁，不過背後冇中國，佢會點呢

Trump 唔係度D牛鬼蛇神就

如果反送中係今年發生

會見到坦克入城

8964

仆佢個街 仆街政權真係完全一模一樣係依個世界

軍政府真係仆街 軍人 屌 殘殺自己國家既平民

腦漿都噴晒出黎
死硬喇

打自己人嚟講
解放軍定緬甸軍勁啲

求其啦 第三世界發生啲咩都唔關我事

有傳已經有7死

Dklm

對比美國 緬甸
香港警察算係克制

Norm

push

如果緬甸人再唔反抗嘅話 分分鐘成個國家必然會成為緬甸自治區

反抗緊 但冇武器

佢地想反抗都難

香港警察：我哋亞洲第一

Tui+ RT

今次有冇畫家畫示意圖？

CLS

希望佢哋反抗成功，唔係好快就起再教育營...

Follow咗英國領事館

死黑軍至真

軍佬毫無人性

射頭

垃圾軍隊

612死幾百

Cls地獄鬼國

真槍係最低武力，記得啊

Push

打和，super

民主黨呢方面劣跡班班
當年盧旺達大屠殺就係DEM袖手旁觀搞成

中囯控制緬甸軍政府

cls

侵好似件辟邪法器咁
一落台 群魔亂舞

唉

全世界日日都死人
個個都同情咪好唔得閒

唔同情都唔好抹黑
世界政局比你想像中複雜好多
唔識就唔好沖出黎柒啦
仲要誤導咁多人去屌緬甸人
唔支持平民爭取民主 反而話佢地抵死
你慚唔慚愧

侵侵已經講過係佢阻止坦克屠城

解放軍混入緬甸軍

冇左trump

抹咩黑
昂山素姬係同一班人高票選出來
而昂山支持國安法同一帶一路
係咪我作出來抹黑佢
大個啦，呢個世界唔係得民主同獨裁

天滅支那

睇得出你仲係學生
睇野淨睇表面

Retweet 呀
等人制裁佢地，湊錢幫佢地

This is what happens when Trump is no longer in office

快𨶙啲排華啦。

仆街

啲血⋯

出左來做野又需要同你交代咩
你又唔講下你有咩高見
講來講去咪又係民唔民主個幾篤屁

Trump 在位一定會打9 緬共

講閪咩
緬甸失敗,亞洲就多個獨裁國家 加入中俄獨裁者俱樂部
緬甸成功,亞洲就多個民主國家 親民主政權
作為香港人緊係要撐緬甸人啦

選佢=endorse NSL?

就算國際制裁又點，幫到當地人咩

有d人個世界真係得民主同獨裁
民主同親共根本無任何直接關係

呢d道理我地都明
班懶係醒既政治傻鳩 咁簡單既道理都唔明
仲有一點係 緬甸平民其實係好撐香港人
同我地有d同病相憐既感覺
而且都好憎支國

邵嵐：你唔係住美國又冇選票，識條毛咩

民主親共點都好過獨裁親共
民主會選舉 親4年就可能唔親
獨裁國家一親就群帶關係利益互相輸送,點諗都無so

你係眼中淨得支持中共同反中共

中共64天安門廣場屠城啲相咁

rip...

班軍佬真係成功搞掂左昂山
到時支共只要比利益佢地
佢地第一個撐共

民主緬甸4年之後可以唔親共？發緊夢

64

SNIPER

屌 依個世界真係好撚黑暗

唉,美國都唔想理,咁緬甸遲早比支共吞埋
其實美國賣軍火比緬甸有冇得諗?
做緬甸新金主

我一向都係香港利益行先
對香港最有利既局面就係支共控制唔到東南亞
而緬甸同泰國民主化都係對支共有利
民唔民主呢d完全小丑戲來

係某啲連登仔眼中係

緬甸唔同中東 好似無民間反抗軍
美國想賣都唔知可以點賣
唔通賣比軍政府咩

係囉,唔應該因為昂山奶共就憎鳩晒全部緬甸平民

緬甸同泰國民主化同支共有利係咩邏輯

有
但唔受當時既市民歡迎,散左了
緬甸學生鬥士（緬甸語：မြန်မာ ကျောင်းသား စစ်သည်တော်များ အဖွဲ့，英語：Vigorous Burmese Student Warriors，縮寫VBSW）是緬甸的一支武裝反對派團體。由參與8888民主運動的學生組成，以反對當時的軍政府。[3]

1999年10月，在泰國曼谷的緬甸大使館搶劫和扣留人質後，有人認為該組織是恐怖組織。

屌那星
渣得槍個d都真係仆街黎

軍政府係想用俄羅斯做新金主
如果做到既話緬甸就係第二個越南
當然，連登班蠢人肯定覺得喂越南明明係共產國家點會反支

出現得唔岩時機

當時時機未成熟
而家應該好多人會支持

之前已經寫過，自己爬文
明就明唔明就算

你以為自己政治家咩 老細
政治定就可以玩政治利益
對平民黎講 更加重要既係政治觀同政治立場
如果大部分香港人支持緬甸軍政府
會令香港人爭取民主變成一個天大笑話
明就明唔明就算

登登玩緊幼幼

Twitter plz

好明顯你先係學生來
呢個世界根本全部都係利益行先
英美支持香港你估真係因爲香港人好consistent支持全世界既民主運動
講到尾都係因爲係香港有利益
同一道理英美亦可以支持沙特阿拉伯，阿聯酋同埃及
至於英美d sjw支唔支持香港本身都係用來服務國内政治既需要
白右用香港來攻擊社會主義，白左攻擊侵同獨裁者稱兄道弟
重要既係利益，其次係立場，價值觀係用來打飛機

首先要賣俾邊個都成問題，其次，沒人確保到到時抗爭成功or失敗後軍火落入邊個手上。啲軍火有一兩成去咗黑市都夠全球仆街

利益行頭 親人都可以反面 何況陌生人 你估真係為信念守護國家守護平民

有 孟加拉 羅興亞

但本身有仇，食緊花生

屌你老母 呢啲post都仲有人討論撐唔撐
係唔係On9?

屌RIP

香港 緬甸 大家都係軍政 第三世界 極權
唔洗分太仔細 大家都係垃圾
如果要對比淪落到明顯槍殺人
只係為自己唔用真槍辯護

緬北大把反政府武裝
只不過多數為撈偏搵銀
好少同政府軍正面衝突

開埋槍都無美軍幫拖。
美軍不來了，帶路黨收得皮。

d子彈殼同係支那玩槍果d一樣

成場政變根本係支那搞事

果敢武裝全部華人，好多兵根本就係俾錢從雲南四川請啲退役解放軍，啲武器就係大陸俾，點會買美國貨

香港班狗有辦你睇

推呢個

凝住好快出現輪姦 姦殺
走三萬隻舊路

On9

緬甸直接headshot

緬甸步香港後塵

retweet !

唔通姦完先殺舒服啲？

港豬繼續淘寶送子彈

反對所以軍隊鎮壓平民既政權

食屎啦中共美共

好快班淡化pr 就會出嚟話黑過香港
好多左膠唔信上年一車車咁送左上去姦殺拎器官

Twitter 無用
拿槍啦
Biggest gun win

中共順便搵緬甸試下水溫，如果咁樣班西方國家食花生，好快就對香港台灣升級武力

中國

咩
個示威者冇武器入capitol都俾美國警察打死

超藍

最多咪請幾句，依家武肺自己都搞唔掂

越亂越好
等越多知個世界唔係班左膠睇得咁美好

講真 睇到腳軟
自問怕死怕痛

其實全部中國背後搞大件事
想美國歐洲果邊轉移視線

難聽講句，香港反法中已向極權證明，唔需要顧忌歐美反對

一邊食牛扒一邊睇，零瀉好味

黑警死全家

所以你明白點解佢會畀人搞啦,共產黨都係行緊光明會條線